面對美國制裁風暴我宣布永久退出PR五毛行業

我向美帝國主義鐵拳認輸了..